好想變做一個高高瘦瘦嘅男仔搞基

兩個男仔一齊好靚
男同女一齊完全冇呢種感覺

但我矮

唔緊要
至少你可以搞基

兩個都咁大隻係冇咁靚
但都好過男同女

腐女？

我估我應該係

你係鐘意睇動漫個啲定真人

真人

畫面真美！

呢種最正